夏天=一日食一桶雪糕

控制唔到

糖尿未

死肥仔

未

我先65kg

你食哂我食乜

食淨一半